聽日去唔到/要返工但有心嘅人入一入黎

著黑衫，揹背囊，入面裝大量無關痛癢嘅嘢
務求浪費差佬時間搜你袋

1

推